/** @type {import('sequelize-cli').Migration} */
module.exports = {
  async up(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkInsert('Questions', [
      {
        question: 'В каком году был выпущен первый фильм «Железный человек», начиная с кинематографической вселенной Marvel?',
        answer: '2008',
        points: '200',
        category: 'Марвел',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Как называется молот Тора?',
        answer: 'Mjolnir',
        points: '400',
        category: 'Марвел',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Из чего сделан щит Капитана Америки?',
        answer: 'Вибраниум',
        points: '600',
        category: 'Марвел',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Какую инопланетную расу посылает Локи для вторжения на Землю в Мстителях?',
        answer: 'Читаури',
        points: '800',
        category: 'Марвел',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Сколько существует Камней Бесконечности?',
        answer: '6',
        points: '1000',
        category: 'Марвел',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Как звали основателя дома Слизерин?',
        answer: 'Салазар',
        points: '200',
        category: 'Гарри Поттер',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Какое заклинание использовал Гарри, чтобы убить лорда Волан-де-Морта?',
        answer: 'Экспеллиармус',
        points: '400',
        category: 'Гарри Поттер',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Как зовут трехглавую собаку Хагрида, которая защищает Философский камень?',
        answer: 'Пушистый',
        points: '600',
        category: 'Гарри Поттер',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Какой патронус принадлежит Луне Лавгуд?',
        answer: 'Кролик',
        points: '800',
        category: 'Гарри Поттер',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Слезы какого животного являются единственным известным противоядием от яда василиска?',
        answer: 'Феникс',
        points: '1000',
        category: 'Гарри Поттер',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Какой вид пива занимает 95% объема производства пива?',
        answer: 'Лагер',
        points: '200',
        category: 'Пиво',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'какая из Европейских стран считается лидером по употреблению пива на душу населения?',
        answer: 'Чехия',
        points: '400',
        category: 'Пиво',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Сколько литров пива нужно выпить чтобы умереть?',
        answer: '10',
        points: '600',
        category: 'Пиво',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Как называется наука изучающая пиво?',
        answer: 'Зитология',
        points: '800',
        category: 'Пиво',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Что полезнее 1л пива или 1л Молока?',
        answer: 'Пива',
        points: '1000',
        category: 'Пиво',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
    ], {});
  },

  async down(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkDelete('Questions', null, {});
  },
};
